祖記23輪意甲入左44球,痴冠既C朗入左20球2助攻

之前嗰七連冠都係靠佢咋，無阿朗祖記邊有意甲贏

意假不計la

大巴拿咁耐無入波？

你條撚屌煩撚到 一日十幾個post

我覺得OK，體育新聞，唔鍾意味唔好入囉，人地破記錄都唔貼得？？？

體育台唔比貼體育新聞?

Block7你條仆街先

刷數據，球霸。

今年意甲都無得痴

我覺得不行
我覺得其實OK

黑警

你點覺得ok的?

煙狗上年靠夏薩特 今年靠牙朗

得兩個助攻，球霸，要成隊做波比佢

全部12碼都比哂佢射 計唔計埋入去先

講真你咁嘅樣幾柒

得啦知你駁唔到啦柒頭

尤文新聞